[醒目仔] OmaByTheSea開價333呎折實388萬 Dicky以391萬購入223呎珺瓏灣

永泰地產（0369）位於青山公路大欖段的新盤「OMA by the Sea」今日公布首張價單，涉及108伙，涵蓋開放式至兩房，折實平均呎價12,548元，入場單位僅388.1萬元，折實入場呎價低至9,983元。入場單位為2座6樓C6，開放式間隔，實用面積333呎，折實價388.1萬元，呎價11,633元。至於一房單位2座6樓B1單位，實用面積463呎，折實售價462.2萬元，呎價9,983元；首張價單總值逾6.4億元。永泰地產發展有限公司執行董事兼銷售及市務總監鍾志霖形容開價為「全城起動價」，為香港打氣。

另一邊廂

90後的Dicky向地產站記者說笑，是次買入的223呎珺瓏灣單位是為了上車自用 。

咁快binc
人地轟隆灣有全屋名牌家電呀！
Dicky 唔洗驚

張圖都睇得出係苦笑

含大仲送埋櫻花大道比Dicky
賞櫻唔洗去日本

睇唔到睇唔到
Dicky仔自住驚閪咩

掃管fuck真係傻閪先住

笑得好成功好有自信
佢腦細話樓市未來一年會出現升JOY
唔驚

睇佢個樣就知係成功人士

合新婚中產。嗰度喺唔方便。不過做九成30年，可能80個就上到車

價錢反映地段問題啦
我唔會笑人買掃管笏
當你好想搬岀黎住 budget又有限
三球尾四球頭買到全新樓 已經唔錯啦

問題係含大個垃圾盤又細又貴

有80萬洗唔洗買含大呀⋯⋯

1000萬內住星堤~話比人知住新樓1000呎都幾威

呢單新聞件AA用呼吸PLAN

睇左櫻木花道

垃圾位置，附近乜鳩都無

Sell到5分鐘車程到咩屯門巴士轉乘站
之後望落好似好多車咁，係咪算方便

利: 完全唔熟𠴱頭

得一間有撚用咩

得一間。。

佢講緊一房 Dicky仔買緊開放式 無得比

Match

Dicky仔呢鋪起碼比連登仔笑10年

高1層已經要1.1萬

Dicky仔話佢先會笑到最後

繁忙時間架架車去到轉車站都滿晒
屯門差唔多條條邨都有直車出旺角/荃灣
掃管fuck得架30分鐘一班嘅車去轉車站

唔計等車 坐巴士去轉車站應該要15分鐘

叻仔

係咪得返露宿者先唔叫中產

連登冇窮人

屌，不如坐53啦

更本果到交通就唔方便

Oma開放都要4球啦

又要平又要方便，貼錢畀你住埋好冇

我冇話oma唔好喎
佢問 我地照答姐

原來係咁

慘在香港好多盤都又貴又唔方便

咁oma好過含大既

咁含大平定oma平呀

新盤$12000， 佢買$17500 Oma by the sea 仲要方便過昆人灣

呢個位起碼唔洗塞嗰條管翠路
青公沿線半夜都有van出去

含大嗰度得條252 遲d打風落雨就有排等

想問下1至4樓係咩嚟

含大個位係咪最入？

會所

4層會所？

係咪oma oma個位西好多

睇新聞片啲模型 好似一層餐飲 一層泳池 一層gym 之類

青山公路同屯公夾住

Oma oma係掃管笏最入

我見係死路 對面得間學校
可唔可以幫襯小食部